[百日抗疫]一千宗個案,188本地,574輸入

係呀

輸啦輸啦

好多可能本地個案 都有旅遊紀錄，尤其係三月中去過英國